係唔係間間脫毛公司都要你等咁耐？

我唔係好知行情
而我係去開dxvxx嘅
一開始都唔覺佢要我等好耐
做多幾次之後
每次登記完之後就叫我坐喺waiting room等
10分鐘...20分鐘...30分鐘...
最長試過1個鐘
有時明明我係嗰個時段最早到
都會見住遲過我到嘅人入先
明明成件事30分鐘搞得掂
次次都搞我一個鐘先走得
都唔明點解佢都係要我等架啦又唔約遲我半個鐘呢
好嘥我時間

究竟係唔係間間公司都係咁？
我好想轉

我去A-xxxs脫毛嘅，咁啱佢喺公司附近所以平時會book lunchtime去做，唔洗等，做完返公司仲有啲時間食外賣

正常 因為你唔係vip
dermes 都係等到傻
依家就好啲
走個陣都係好hard sell
唔使簽名都要sell你買咩買咩
煩到仆街

下 我以為dermes話哂都收咁貴 唔會hardsell添
仲要等 我不了

selll撚到傻呀
我仲要十年前買 仲要做
十年前幾撚貴
依家多撚左咁多脫毛公司先平少少

最撚記得31/12仲sell到全公司熄燈 仲係房都被sell緊
痴鳩根

medilase 每一次都超準時 而且脫毛師零sell 脫完同reception講直接約時間就唔洗見consultant 不過第一次上去consult個consultant勁黑店feel勁hard sell 係咁迫我買果酸 唔買就唔比我比錢買脫毛療程 原本印象勁差 但除左果次之後次次上去都感覺都好好

A plus做最耐都等過半個鐘 平時等5分鐘就入得